有無人信前世今生？

大家會唔會信前世今生，會唔會同自己既伴侶第一次相識時 有久別重逢感覺？

我網上識左一位行家朋友 約半年以 telegram 傾計，感覺似同識左好耐朋友傾計。傾左約三個月有日夢見同呢位網友發生關係。個夢好真，但奇怪在明明同位網友未見過面。之後第一次約正式見面感覺大家識左好耐既感覺。正式見面一個月 就真係同該位網友一齊左 而且發生關係

可能有人話睇完av 都夢見同位女優發生關係

但我同呢位網友既經歷 感覺前世今生因果。大家對伴侶有咁既感覺嗎

喺邊個網識

發下夢都好既, 有夢最美

夢裡甚麼都有

鳩痕就鳩痕啦

吊個西都講到前世今生咁奇幻

就是沒現實

真呀
屌屎眼就話姐

有咩分別呢

正常人都唔會想屌屎眼既
得選屌屎眼既選擇
都係基多
基得既仲唔係緣定三生?

Gay?